迪甘斯是憨尻嗎

用豬腦而零變化
迷戀樸巴是真理嗎
佢其實可媲美雲加